大陸可否連續翻拍金庸d電視劇

用咩演員唔緊要 但最好拍得住2019倚天d女

真心就算大部分演員演技唔好都極好睇
第一次睇大陸劇睇到上埋youtube狂追了

金庸太強了

想睇女應該拍楚香帥

就快拍金庸群俠傳

邊到睇到

到處留情

已經禁左拍古裝

樓主係咪未見過女？個個整到一L樣樣奇奇怪怪都話靚，你真係冇得救

主要係劇本 再加演員 唔通你想睇依架既tvb演員咩

下

如果講埋劇本加演員直情叫佢收皮啦！
唔睇呢d整容膠大陸劇就要睇tvb?

咁仲有邊到有得睇古裝武俠

想睇連城訣 碧血劍

咁都係，其實我都唔啱，唔應該干涉人地口味

韓國古裝

仲衰過大陸

穿越劇

而家就聽過
咩叫依架？衣架就掛衫嘅

咁泰國古裝囉
都有拍架

我聽過宜加 冇聽過而家 姓而的家？